鄧麗君食洋腸最後俾佢累死

台灣女人

有傳言講過佢吸毒，所以3、40歲果陣跳樓級老態盡現，佢後期又成日同條仔去金沙角。金沙角出名咩呢⋯⋯毒梟勝地

金乜撚嘢沙

痴線。。。。